ive 炒兩科 gpa得1點幾 點睇

咪撚哂錢

人生已完
RIP

sbt

Ching前途無可限量

傑青

及早離場 你完撚左啦

退學啦 廢狗

咩科？

電機仔

去驗下智商

電機仔就咪晒時間啦傻仔

之前青大ME有個死肥仔科科肥哂，第三個sem gpa得0.1，佢都無放棄啊。

堅持到三個sem cgpa唔夠1畀人踢先走

我炒一科都係1.幾

all pass但得1.幾又點睇

Quit左3大去讀ive都係得2.5

溫書喇

ive >>>>>>3大

有fd得1.0

證明你唔係讀書既材料，腳踏實地做牛工啦

炒左數同device😞

唔溫書唔上堂

sor all pass

垃圾